一人一句女朋友陰鳩你嘅說話

女朋友 我

啱啱個女仔幾靚喎
邊個？睇唔到喎

事實係一早𥄫完，如實答一早GG

我都冇嬲到

All

你去啦，唔好唔應機就得

女朋友 我

👧 抄登有個post好好笑😘
👦 咩係抄登😑

事實係一早上完，如實答一早畀佢當濫交仔😂

我真係無嬲

😊

: 你覺得我有啲咩野唔夠好 我唔會嬲嫁喎

我無再揾佢啦

我有無肥到啊？